無業廢青有冇資格搵女朋友？

其實自己有少少積蓄 唔想做野住
但係又完全冇圈子 冇機會識人 都唔知邊度搵到條女返黎比我識
而且冇返工係咪會比女人睇唔起 冇資格搵女朋友？
如果搵到又係咪會日日比對方嫌無上進心？

冇

我要理據

搵到唔介意既咪搵

積蓄幾多先

幾歲 幾多積蓄

唔多 慳慳地都夠用幾年既 我估

26
5年冇拍過拖 開始緊火
但真係冇圈子識人

唔怪之得你咁得閒成日開post

用吓個腦，你比到乜嘢人先，調返轉，你係個女仔，遇到你咁嘅人會點諗，都係冇腦諗唔到嘅，真係唔好害人喇

點解一定要比到野人先有資格做人男朋友既？
咁父權既你

你覺得有女會無條件為你付出不求收穫？吓？有嘅，咪你阿媽囉

想要隻免費雞咪講囉，緊火

無返工係差D，正常港女聽到都掉頭走，無計，呢度係香港，工作代表地位，除非你好多積蓄啦，又幾層樓收租

不過只係正常港女，你去搵D MK妹應該沒問題，MK妹最講雷氣

如果條女真係鍾意你我諗又唔會介意你呢D

冇，中學小學就得`

等睇樓主駁嘴

有幾層樓資產嘅話應該冇問題

女人雞來 咁你連叫雞錢都冇 點叫雞呀

傻鳩,你既現實咪答左你呢個問題囉

個重點唔係你係唔係廢青 而係你完全無圈子
百貨應百客，總有人會鐘意廢柴
不過首先你要有圈子先搵到鐘意廢柴嘅人
有人靠錢埋堆 有人靠魅力埋堆 有人靠血緣關係埋堆
有人靠工作能力埋堆 有人靠知識埋堆......
認清事實，了解下自己有咩才能，先再諗搵女朋友

我咩現實姐 我冇女朋友代表我有嘗試過搵女朋友？咁撚on9既你

冇一千幾百萬真係唔洗諗，香港地d 女鑲金

唔想做野唔代表冇能力 唔洗先入為主就話人廢柴既

住公屋定私樓

你都痴撚線 開口埋口叫人雞
連登d人就係咁既質素？
我開個po想問下女仔會點睇
結果成班毒撚衝哂入黎發癲

老豆有樓，但我唔同老豆住

此po已完

咩人都有資格㗎啦
人哋接唔接受係另一回事咋嘛

利申：A0

呢d唔叫廢青
佢地有職業 職業係兒子

我都係咁覺得

如果無性既純愛 vs 一個任屌既sp
我寧願要前者囉 我要伴 唔係要性

點解你會assume左兩個人一齊係女人無條件付出緊？
到底佢付出左d咩

我都眼熟你啦
雖然我唔鍾意ian

你依家唔後生架啦
呢個歲數唔會有咩純真既愛
真係唔介意你窮撚唔介意你出身既，就真係得中學呢個階段

係之前ex係藍
根本無辦法係一齊

咁我試下搵有錢女？
有錢女咪唔care咩經濟問題
何況我又唔係真係好窮 老豆都叫有兩層樓 不過我唔鍾意問老豆攞野咁解

同佢玩sm s到佢黃

咁你自稱無業廢青吖嘛，廢青個廢同廢柴個廢係同一個意思
你咁樣形容自己又點解要話我先入為主呢

廢青係指無業姐
大把大學生都叫廢青啦 唔通人地係無能咩
你係咪有咩誤會

有錢女都要睇得起你先得
唔care 你錢但就可能睇你才華

你諗下當你呢幾年休息唔做野， 你之後做返野可以做咩行業， 做到咩職位先
如果話幾年後再重新起步由低做起冇乜邊個接受到

本身圈子已經冇， 仲要開始大個， 你真係要靠一兩次見面就吸引人先得

嗯，你說得沒錯

羅力威咪係例子

我冇諗過打返工
我唔想再幫人打工 我唔想再受人氣 我憑咩要受人氣？
我想自己搞d小生意

好勵志 我信了

層樓你老豆既 係都你老豆搵女先啦

你終於明
以後唔好亂講野啦 得罪我冇所謂 得罪其他人就唔好啦

wow 關羽雲長竟然回我post
我係你小粉絲黎 我有追蹤你

btw 你地一家都過得還好嗎

女人：青春

哇 女人好著數喎
咩都冇做企係度已經付出緊
唔怪得香港要女人至上啦
好偉大啊

樓主真係on9唔係扮

其實無得怪 社會睇外表先
女人多數唔襟老 無幾多個老女人風韻猶存 無/唔夠能力獨自係社會生存到老 咪趁後生用盡自己能力揾個好碼頭 確保以後生活無憂
咁計女人青春又真係值錢既

似你on9多d喎 直必

我唔明點解要assume左個個女人都係廢人
唔想靠自己本事自己賺錢 自己比自己好生活
個個都係諗住靠色相黎搵男人養

關你老豆咩事，你老豆揾女定你揾女

想扑嘢就tinder 啦
不過你要夠靚仔有身材先得

就咁睇呢個post 你個格實冇女受溝

咁20幾歲問有冇樓緊係問屋企咖啦
邊個20幾歲自己買到樓啊
買到果個都唔洗上黎開post啦
omg 真係唔知點同你地溝通

唔好再講扑野得唔得 精蟲上腦咩屌
你地去返d雞蟲post啦好嗎

所以咪話無/唔夠能力 呢種情況男女都有 只係女人做呢個角色耐 社會接受度高啲
至於有無資格 無/唔夠能力既女唔會睇中你 有能力既要求又更高
將心比心 邊個想對住個廢青

人地問你住公屋定私樓，你就答老豆有樓

omg 真係唔知點同你溝通

你話你緊火單純指想拍拖呀!?

Ok我小人之心咗sor

有樓咪即係私樓囉屌 唔通公屋當自己樓？
20幾歲邊有可能自己有樓 咁緊係講屋企
omg

搵冇問題
你咪搵
人地做唔做你女朋友係人地決定

愛同性兩樣都想要，但我對性既渴求係一定要有愛先，所以sp同叫雞都唔洗預我...

人地問你住邊呀，智將

收到
咁有冇咩建議 咩地方可以識到女仔？

問得私樓定公屋都係想知我有冇樓姐
唔通我有層樓但我偏偏要出去租間劏房住 然後我特登唔講我有層私樓，淨係答你我住劏房咩
omg

你on9 唔係扮
omg

你完左啦？
omg

啦啦啦啦啦
omg

樓主堅on 9 唔係扮

70樓終於發現自己既邏輯謬誤
恭喜你
我唔介意講白d就係我老豆留左層樓比我咖 不過我而家同緊朋友一齊住 清楚唔清楚

實有資格搵嫁
人地受唔受姐
年中大把男人又打女人又洗女人錢都有女人死心塌地嫁
你有冇咁既本事姐

慘到要特登摷返上面既cm黎圍爐
我已經想像到你拉上去爬post睇下有冇人屌我個傻仔樣

唔係通常大陸婆黎既咩

支那婆先唔會俾錢你洗
做完場戲就分鳩你家產啦

咁恕我才疏學淺 我睇親蘋果動d打老婆都一係大陸婆 一係個老公係經濟支柱

真係好多呢d case
仲要好多都唔靚仔

到佢駁唔到

樓主單身咗五年啦
應該唔係果種料

叫雞把啦，緊火Mode 識唔到的

之前份工好chur？
除非係本身份工harsh
想休息一排
如果唔係
無做嘢又唔搵野做又唔係多錢既話
會覺得你無所事事囉

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

其實樓主對自己咁有信心 都唔洗上黎問啦
見你留言都係喺到反駁返無業都冇問題咁
直接去試下搵 睇下搵唔搵到咪知個現實係點

我就覺得你無業冇所謂 同你一齊維持到生活質素咪得

你都真係幾撚戇鳩喎

有。揾有錢老女人

點解唔做 PTBF?

都睇你有咩目標
或者包裝下你想響興趣方面追下夢咁

女人會覺得你埋身係想拎著數
你有冇錢都好
佢有錢的話 更加會咁諗

利申屋企小康
試過被介紹過幾棟類似信和收租既女仔畀我識
出到黎完全係 你條撚樣有渾身解數咪駛出黎咯
擺明連一句說話都唔講
連基本人同人了解都唔想個種 反正你知我係咩料
可能係太有錢驚畀人呃 正常人都明

無人唔俾你搵，有無人女仔想應承你就難講

生七個去拎綜緩啦

姐係點？你住緊果度都係老豆的？

睇樓主講野都知係on9仔
我諗正常女人眼尾都唔會望佢

99

有錢女唔care經濟但係care其他嘢
人哋去邊你又要出現 佢哋屋企人出席咩場合又要跟埋去 咩周年發佈會都要坐喺台下面 佢哋屋企人嘅豬朋狗友又會同你講呢樣嗰樣

咩我細細個就睇住佢大啊乜乜乜 點解你唔同你女朋友乜乜乜煩撚過同六個人拍拖咁 然後又會介紹你去做佢哋識嘅公司（但係間嘢真心閪）

算把啦 雖然可能我個例子極端啲嘅 想試咪試囉

如果無業但係有幾百萬儲蓄呢

正常女仔收入得萬幾蚊已經俾連登屌佢做雞搵得少拖累人感建分
你夠膽係連登講你無返工無收入
呢個勇氣我佩服

講到啲老男人就個個都好撚charm好風韻猶存咁
咪又係30歲就甩晒頭髮 大大個肚腩